有無人對人生感到好迷茫 唔知條路應該點行

行錯一步 做錯一個決定 就會影響之後 完全無人傾訴 屋企人唔得 女朋友唔得 番工受完氣 放工放假仲要受佢地氣 好辛苦

唉 解封左你 我已經無力同你嘈

知道了 英雄

真。英雄同肥絲鬥成點

三年前，
我都有段時間好似巴打咁
無人明白，
無人支持，
無人傾訴……
但係最後，
都咬緊牙關，
自己一個走出段低潮

雖然唔知巴打發生咩事，
但係都千奇唔好放棄
記住聽日一定比今日好就得
加油呀，巴打

巴打可唔可以講多啲